招商永隆銀行Young talent program 2021

有無人收到interview 邀請或者已經有offer

1

2

3

4

5

出左offer啦

ching可唔可以加tg 傾下

或者有無現職可以留tg俾小弟

原來今年有上年好似冇開

笑左 又係呢d廉價勞工program
做完又係丟你去前線做跑數狗
利申：唔係做呢間

幾錢人工

唉個市差人又唔係勁，入去學下野囉邊有ching咁人中之龍啊

19年好似18k

前線cso慘過畀狗屌

利申：back office set kpi嗰d

小弟想入corp banking 或者compliance，Retail banking壓力好大咁

想知ching 你幾時in 架